{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074106?place[place_type]=GID&place[gid]=1074106&place[latitude]=37.4752786604&place[longitude]=127.8893317273&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 동당미 펜션"
    },
    "text": "自然と共にするトンダンミペンションは、常に人気のある丸太小屋で、天恵の自然環境の中でも都市生活のストレスを解消できる場所です。 14:00から入室可能であり、12:00までに退室してください。 もし予約人数に追加人数が発生した場合は、予めご連絡ください。 しかし、追加人数は別途費用が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室できません。 このような理由による払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。 入室と退室時間を正確に遵守しなければならず、客室内の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うこともあります。 宿内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、喫煙は禁止されており、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由によって全額払い戻しができます。 そしてペンションごとに期間が確定しておらず、料金と料金表が間違って反映される場合がありますので、ご注意ください。 メゾネットタイプの客室は、お子様と一緒に利用する際に安全に注意してください。 IPTVやWiFiを通じてインターネットを楽しむことができ、売店やコンビニも運営されています。 駐車可能なスペースもありますので、ご心配なさらなくても大丈夫です。 またペンション周辺にはチソクジョン渓谷とオークベリーリゾートなど多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "このペンションのチェックイン時間は14:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生した場合は予めご連絡ください。ただし、追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合、注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、青少年男女同室での宿泊は禁止されております。未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が責任を負う場合があることは何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守しなければなりません。また、客室内の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "宿内での料理や炊事についての制限はありますか？",
            "answer": "宿内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、喫煙は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際、どのようなリスクがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由によって全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはチソクジョン渓谷とオークベリーリゾートなど多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 460
    }
}